啱啱畀公安搜到我個袋有 毛語錄同紅領巾 即刻放我走

支持中国公安

大嗚大放2.0

政治工具 打壓集會同新聞自由
漫無目的報復性嘅搜身行動
以為咁就叫有紀律？為兄弟報仇？
警權咁撚大都捉唔到打傷你兄弟嗰個人呀 廢撚到
又唔夠人跑

捉到人未呀 逐格睇緊片斷鳩估？